"time progression" research, na kterém jsou závislé ostatní techy z doby
po X letech se research automaticky odemkne
neandrtálská frakce - nemůže překročit Stone Age
vykopané rudy -> <material> bearing stone -> zpracování (techy na efektivitu)

Všechny techy, co mají <techLevel>xxx</techLevel>
patch
<prerequisites>
  <li>TimeProgressionYyy</li>
</prerequisites>

kouknout na Researchable stat upgrades
PawnWeaponGenerator.TryGenerateWeaponFor()

Neolithic (XXX - 3000 BCE)
Bronze Age (3000 - 1000 BCE)
Iron Age (1000 - 500 BCE)
Antiquity (500 BCE - 500 AD)
Early medieval (500 - 1000) "Dark ages"
High Medieval (1000 - 1300)
Late medieval (1300 - 1500)
Early modern (1500 - 1750)
Modern (1750 - 1900)
Late modern
Spacer
Ultra
Archotech

https://github.com/Lord-of-the-Rims-DevTeam/Lord-of-the-Rims---The-Third-Age/tree/master/Source
https://rimworldwiki.com/wiki/Modding_Tutorials/GameComponent